edu 2個 offer應該揀邊個？

是咁的
小弟今年讀hkcc cll year2 則係中文
咁就暫時收到edu 2個offer
之前都有去bu interview中文
但係暫時都未有消息
嗰2個教大offer係ba 中文 major同埋teaching Chinese as second language (tcsl)
弱弱一問應該揀邊一個
聽人講個中文major都幾虧 係咪真?
tcsl 見edu 網上面話可以去國際學校或者外國教非華人中文
但係新開嘅科出到嚟係咪真係有人請又唔知
希望大家路過俾啲意見
25號就要交留位費 到依家都係心大心細

Push

冇人請呢樣嘢放心啦
科科新科當初都係咁㗎啦

等BEd

放心無人請？
唔想一出黎加入失業大軍ar

漢教唔包PGDE

睇你興趣啦，興趣比較緊要嘅，唔啱讀就真係變咗頹讀啦

讀包pgde嗰個

你呢兩科好似都唔係Bed wor

Hello樓主仲係咪度? 你最後揀咗邊個

漢教
聽人講中文好伏

你都係2揀1ge情況？

加油 讀漢教以後移民可能算有一技旁身呢 想喺香港教書又可以讀張pgde